手足囚4年，母親離世，佢個訪問仲要俾五毛洗版

「放心啦，我一定會平安咁返屋企。」這是某夜姚少康走上街頭前，對撐著病軀的母親說的最後一句話。然而當晚，他被捕及送到警署，無法平安回家。

呢個訪問應該係舞台設計師手足同佢Daddy嘅最後嘅精神支柱，手足母親係佢入獄前離世，父親突然失去兩個至親。

而家個訪問被五毛洗曬版，全部入去做嘢，推返自己人嘅post上熱門，手足一個都不能少!

睇下啲五毛嘅留言幾仆街

推

我係P牌仔
推我上熱門

YouTube 大把翻牆狗
唔洗理d留言

pish it

push

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

Push

唔洗理d五毛

多謝手足

推推推

姚手足

你地付出太多

好撚多5毛

推 手足加油 撐住

Pish

好多集團式洗版，bbc好多片都係咁

我地會激濁揚清

Youtube 係五毛同小粉紅集中地

點樣清走呢d留言谷返自己人上去

推 手足撐住

手足加油

PUSH

YouTube最撚多五毛

多謝手足

班5毛錯字特別多，睇到頭痛

唔可以唔理嫁
好多唔知頭唔知路既人會當d comment係真正民意

pish

又慣左手勢按左不推文

推，大家都留下言

垃圾5毛

pish 多謝手足

支持手足

宜家d 五毛識得同人博嘴喎

四年後可能係另一個世界

留守既手足一定要報答返佢地

點可以唔班呀？ 開返個acc啦 戰線黎
以前line全部5毛，依家條戰線已經贏返好多

係笑到喊
幫你推

死黑警

子欲養而親不在
家母病重都唔係照顧佢，遲早一定後悔

P 牌推

人必自食其果。

好多係馬來亞支那賤種黎，住喺馬來西亞仍然當自己係支那人

喊到傻

Report哂佢地啲留言

ok

正面d睇

人地老豆老母因為水災死撚曬，冇錢買棺材，要靠每日賺果五毛來過生活。體諒下呢班垃圾賤民。

有幾多個睇youtub仲睇埋comment呀？
睇得立場channel都係黃啦

PK,啲五毛自己就美化721,而家就屌人美化暴力

....
用時間對抗AI五毛，贏d咩？

留言個「考順」 屌你 真係孝字都未識寫就學人講孝道

I'm so sorry

留言還留言 唔好幫支那曱甴推佢地啲留言

點解佢唔跟羅冠聰去美國？

賤種五毛 正仆街

五毛先睇youtube 正常香港人睇twitter

成班毛正字都唔識重大叫我係中國人

多謝你

成堆都唔識中文學人愛国？

連登大軍做野

Pushh

馬拉好多係台灣人黎以前
不過耐左淨係識偷呃拐騙 第2個支那

Pushhh

啲五毛comment

五毛最撚中意叫人唔好理佢地D留言
因為可以俾佢地妖言惑眾
打兩句支持說話洗你幾多時間呀? 屌你老母連登仔

加油

一毛最後命運

協助執行反人類罪

推 手足要加油 真係唔明點解啲藍絲心地可以咁差

我地會繼續行落去

Tui

tui

睇到第一句已經想喊 手足

關台灣Q事

馬來西亞土生華人先係最紅果班，佢哋仲紅撚過香港班藍絲，成鳩日用支那大蟈勃起黎打飛機，又唔睇下自己張身分證係寫Malaysia,後生班馬來華人好少少，都有啲馬來西亞歸屬感，中老年果班衰鳩過香港班廢老

唔理?? on9

見到個block account 叫人唔駛理留言即刻知咩事

推，like and comment

我仲相信無良知既人只係好小部分，只不過係有良知既人懶左 小出聲姐
大家唔好冷卻阿

推上

手足唔撚係condom

仆街仔抵死

做左傻仔都唔知

快D落去陪呀媽啦

坐四年
咩前途都冇晒

23歲

死五毛

推！

老一派 好多係台灣以前移民過去

後生果班想賺中國錢 幾多黎香港開金融公司千大陸狗

你係咪唔識用笑喊.....

有冇人可以將條片加英文字幕，攞出國際宣揚香港抗爭者故事......

屌你老母呀支那狗

Ok
做比你

CLS呀

言論自由
打壓異己

推香港獨立 唯一出路

不斷Like同回覆自己人啲留言，同連登一樣。如果引到一兩隻五毛入去自己人啲留言度玩駡戰就最好，因為要啲五毛幫手推留言

記得唔好回覆啲五毛係樓主嘅留言，無視佢地啲留言就得啦

啱，中共用同一樣玩法呃左好多外國人，無呢啲戰線，今日BNO根本唔會有居英權

五毛叫人唔好理，自己就一分鐘打十個留言

香港獨立，唯一出路

不如直接開眾籌幫下佢仲好

中共人不需要自由
有飯食就得啦

連登都唔洗自由
係黃就得

又有一隻五毛

手足義無反顧為香港付出

你班冚家產公務員，警察出賣香港人，不得好死

一定要理
手足同親人都會睇留言

香港獨立

個訪問睇咗一陣已經忍唔住眼濕濕 支持手足

支持住 香港人永遠記得呢兩年

有冇人知佢邊間U grad?

樓主你都用錯emoji

推呀

lm

逐點反擊

更加應該要消滅共產黨

Bump

藍屍費柴收錢留言，唔使理佢

啲支那5毛留言 碌返上一個禮拜就開始見到
見到要dislike同 report
各多人dislike段留言就會隱藏左

推呀屎忽鬼

推呀屌

睇少次世盃者

五毛死全家

五毛真係好撚煩

up

手足頂住

Push notifications

直到最後的勝利

puah

大家幫手推呀！

依家大家自我禁言得好勁，警俾藍屍搞，咁不如齊齊開新ac留言，洗走啲五毛cm啦

推一推

都會hurt㗎 幫手講返d支持說話好簡單姐

捱

推。快啲入去支持

邊D仆街鼓吹人火魔！咩作為都無，累鳩死人地，睇到都好心UP！

每人一個留言係youtube支持手足

連登鍵戰無理由輸

p牌照推

正，班藍屍留言即刻沉哂底，班廢老收哂皮

google唔做嘢

sure hker lives matter

咁就叫為香港
做左D咩

黑暴死全家應驗

撐手足 撐到底
加油手足

留名支持
推呀

多謝連仔連女撥亂反正，希望手足見到。手足一個都不能少!

留言區順眼左好多，手足加油
香港獨立，唯一出路

手足們。咁都忍得 ？？

真理一定會黎
但希望快D